有無鐘意富咸既朋友，入一入嚟

小弟係富咸球迷 有留意開呢隊波既巴打幫下手like下呢個新開既page 支持下我

如果有巴打想做admin可以inbox個page 一個人好難打理得哂

push

兩個啦，好似仲有個叫dan_burn咁上下

我由美國隊長加盟個陣已經開始留意富咸

30年富咸迷

李城球迷轉會

估唔到我竟然會去咗富咸
仲入咗球世界波

本身好期待史斯隆 但好似重未適應英超 而家連正選都無埋

不了

富咸都中意

Vietto食咗佢個位
本來以為佢好快入到國家隊

有咩問題

貝碧時代開始留意

點睇睇袋王文西

穩過Christie 必然正選

馬白蘭基年代開始留意

2001年 原來佢上季仲踢緊法國第4級

以為佢一定已經退左休

睇黎今季洗億幾都係中下遊完季

saha pizza hut

點解keeper唔用rico

角色代入撚正傻鳩
我我我我你老母咩

Chambers
Seri

你跣腳

路過
Murphy

呢位巴打係高登已經出名一人球迷會

Bullard

好問題
Bettinelli入埋國家隊

Mitro

18年聯賽入球王

20年富咸球迷

列文踢富咸時睇到依家

依家踢緊南區嗰個
印象中佢係英超好少出場

好球！

兩閘除咗文西都係英冠料

富咸個球場都好似南區 一樣有幾條柱

呢度sick ball
係最區成日比人jer

佢踢富咸個陣中堅舊舊都係屎

歡迎加入富咸球迷 下季轉埋會過黎吧

幾勁

雲達沙 沙夏 般莫迪 路亞 麥拜迪 拍巴迪奧普
布拿特 仲有歐霸亞軍隊
我有睇live反勝蛆 對下體原本差少少就捱到互射

沙基你

3000萬人球場

軒治蘭特

雲達沙係富咸果陣已經捧緊
般莫迪 馬白蘭基

今季前面入到幾多球 後面嘔返幾多球出黎

笑乜撚

終於有富咸球迷區 我驚依度得我一個所以唔夠膽開

由貝碧果陣開始睇波 第一隊睇既就係富咸

我第一場睇足90分鐘既波就係富咸對車

Tom Cairney仲要傷多兩三星期 molamola

海綿仔

唔知去咗邊

之前踢一陣法甲就因為家事掛靴，之後又出翻黎，成件事好似好兒戲咁

以一間小球會黎講，呢道都好似唔少人有留意富咸

第4級頂多咪半職

佢當年好似係掛完靴好快就復出，可能幾個月

btw巴亞特依家仲係度

who

柏歷嗰季開始留意 dembele嗰陣仲拍bryan ruiz踢前鋒

Bryan Ruiz既罰球

般莫迪

單屌西

倫敦一哥

睇袋王 + CC龍 + 沙維

北愛名將巴亞特

其實富咸我係幾憎，但部分球員又幾鍾意

卡簡尼歷 謝拉 卡沙美 漢基蘭 ，當年仲有個費特新仔幾好波

最撚憎黑鬼右閘賓素，又茅又廢

Tom Cariney

之前睇對般尼個場 舒爾利敗家到仆街
VIETTO就好好j

英冠神人 上到英超都好L勁

樓主點睇張柏斯

好好照顧輸仔

唔算多出場 觀望下
報導話Le Machand同Mawson係正選

富咸唔似狼隊咁有文迪斯幫手搵到呢堆人 教練又有料 頭十冇問題

睇對邊對
如果對痢同妓就支持富咸

中前場有本錢 但後防就

淨係鐘意佢地件波衫 我都係出一出去先

zamora AJ

禾富長期三千萬個球迷入場

我覺得最理想係Ream 同Mawson

上Fof 聽吓fulhamish 收風 好過睇少到唔少既報導

MLM上場仲屎過我打閘

前富咸球員留名

最記得雲達沙年代歐洲足協杯反CUP祖雲達斯

同馬體會爭冠軍

原來就係你

富咸以前係英超好撚多fans

廢龍

以前年年打圖圖杯

睇錯郭富咸

張伯斯

太咸 不了

馬白蘭基 李榮斯基

其實當年殺入歐霸決賽都幾痴線

個老細咁有米 下季掟多億幾博前7位

巴打應該支持開big4
阿曼利皇巴
果個係澳洲龍門叫舒華沙

求fans們like下#1個fb page

同李榮基

雲達沙世紀派膠太深刻

03/04 富咸0:1阿仙奴

獌同熱想搶cc隆

Sessegnon is one of the most highly thought of English prospects in the game and Spurs remain favourites to land the young talent.

Manchester United are also monitoring the situation.

上季已經開始吼住

依家升左班反而係放售好時機

但CC龍出去 肯定同roberts一樣下場

左邊好多人 cc vietto ayite kebano schurrle

Vietto Sch 都係借
Ayite 明顯唔夠班
Kebano 杯賽岩岩傷左

唯一希望係CC龍勝任到打閘 唔期望打得好過Scott Malone 但至少好過依賴Joe Bryan + MLM

左閘再唔掂就要出Odoi

感覺上 joe bryan都未有英超級數 防守穿得好犀利下

成隊根本得半隊勉強夠班

收爺呀你!

據Sky Sport透露，最近被英格蘭召入國家隊的26歲門將比堤歷尼將獲球隊提出新合約。

祖簡奴域重申了他對球隊的重要性：「比堤歷尼將與我們共度多年，我相信這對於球員和球會來說也是自然的一步。」

當年當咸個陣真係最成熟，當打時期嘅丹普西

今晚打老虎

記得嗰陣Hangeland中壁幾好j

咁快兩粒

加油

好波

輸比曼城意料之內 有幾何佢地會壯態會差到對狼隊咁

西蒙戴維斯右翼

講下d呢個post無咩人提起過，而又係富咸踢得好出色既球員

加拿大神鋒-拉辛斯基
英格蘭實而不華中鋒-森莫拉
英格蘭傳控大師-梅菲
塞內加爾捍將-柏巴迪奧普
北愛爾蘭穩陣先生-艾朗曉士
美國鐵衛-保簡尼加
挪威重炮手-懷斯
澳洲門神-舒華沙
芬蘭門神-尼美
美國門神-基拿

謝拉 唔明點解會坐多過踢
入uefa final 最大功臣

半場比人換走埋換左靴利拉

匈牙利球王謝拉

之後番西布朗原本應該正選 但大傷完又大傷

咪咁早，柏巴迪奧普

[url]
[/url]

賽後分析

李榮道夫司機

今周早場對屈仔

隊長復出

Tim Ream also

no people

今星期贏梗（不是富咸迷）

仲有軒治蘭特

AJ

屈仔連獌狗都無分落袋

Cairney出返就有機會拎到分

今場無份

又用cc隆打左閘

2分鐘就自爆 新紀錄

開始掛住joe bryan....

岩岩失波係成條後防問題 無人清到波

Joe Bryan都一樣會出事 同埋兩者防守一擔擔

Johansen好靚仔

舒賀頭10分鐘好J到

Vietto -dd

差啲又失

Mawson 15分鐘3個失誤

Ream 你響邊

頭先向後頂果球真係好on9

呢對中堅組合試埋呢場都唔得就拆檔

Ream + KMac 可能仲穩過佢地

文沙廢撚到

Mawson 鏟人唔鏟波

44分鐘個下冇比得益係咩料

其實sergio rico點解冇得踢既

域高把關能力係富咸完全超晒班

Betts = the prodigal son

wa diu 出ayite odoi

Mawson <> Odoi

Kmac <> Ayite

All out attack

文沙好廢

cc隆

Dempsey 睇到黑晒面

爆缸

搞掂

Mitro: arrrrrrrrrrrrrrrrrrYESSSSSS

Chambers 又靠害

Mitro 中柱

控傳企位都好準 去到最後都仲跑盡

mitros on fire
your defence is terrified

幫推

mom Mitrovic

vs屈仔match report

傳1800萬簽里昂Maxwel Cornet

The Football Association has agreed to sell Wembley to Fulham and Jacksonville Jaguars owner Shahid Khan for £600m, according to the Financial Times.

15歲就為一隊上陣

tonight away everton

Diva Johansen

咁都12碼

冇野了

個後防

失波仲多過cadiff

come on white

富咸

阿狗路過一問 張伯斯表現點？

你望下英超失球榜就知

垃圾

一月退貨啦

tmr vs arsenal

Betts世界第一